we they用are 咁iu用is定are?

如題

i 用 am
u 用 are

IQ 題？

IU係人
所以用is

I 用 am
U 用 are
IU 用 is

U用is
You用are
I用am
IU用is

According to bossini, 用is

Is.

iu is g

樓上升中學未？

I 用 am
you 用 is
Iu 用sm

IU係雞
所以用is

it be do